StopWatch ver.1.1.1
========

ユーザーストップウォッチプラグイン

メタデータ付きのスポンジに乗ることで、スタート・ストップが可能  
ユーザーごとに独立したタイムをランキング化  
注意:/reloadコマンドを実行すると、動作中タイマーが全て強制終了

スポンジのメタデータ  
1:起動中なら停止 停止中なら起動  
2:何があっても再開始  
3:絶対停止  

コマンド一覧  
/sw ranking:上位10位のランキング  
/sw player:playerの成績

ライセンス: GPLv3

更新履歴  
1.1.1: 60秒・60分の時のフォーマットを修正  
       コピペによる間違いを修正  
       readme.mdに更新履歴の追加  
1.1.0: ランキング機能の追加  
       コマンドの追加  
       実行条件の変更  
       内部的な部分を大幅修正  
       readme.mdに更新によって変更された部分を変更  
1.0.1: 2分以上の時のフォーマットを修正  
1.1.0: 完成！